# maodv-blackhole

Tugas Jaringan Nirkabel
Nama : Rafi R. Ramadhan
NRP : 5115100158
Kelas : Jaringan Nirkabel

Re-validasi terhadap Route Reply yang di terima oleh "SendeR" dengan mengirim CHECKVRV ke "Destination"
lalu CHECKVRV di verifikasi dengan VERIVY yang dikirim oleh Intermediete Node

Ketika cocok, baru "Sender" akan mengirim paket kepada "Destination" karena telah diverifikasi bahwa route aman

Yang akan di modifikasi adalah AODV.cc